彭斯：近日新增肺炎患者大部分是35歲以下 數據令人鼓舞！

死晒班BLM

快能過樓主用車厘龜

鼓舞

死亡率降低可能同年輕有關 又玩群體免疫

因為後生冇咁易瓜？

死亡率真係同年齡有關

據統計，美國係45歲以下死亡率近於0.1%